土瓜灣日泊場

想問海心公園附近有冇日泊場？

爛地有日泊

淅江街個個係咪拆左